有冇人淨係識同女仔做朋友。

明明都幾好傾
但係始終都做唔到伴侶
可能係人地冇意思 只係想做朋友
可能係自己同人傾傾下 又發現佢唔係好適合自己
到最後 一係我friend zone左人 一係就我比人friend zone

其實係咪我唔識flirt女

睇標題以為係啲姣婆話淨係識同男仔做朋友個類
睇埋內文先知原來係friendzone

下次開返個靚標題

你同佢地傾乜先

有無諗過樣既問題？

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

睇呢段睇到悶喇 轉下格式啦

女仔朋友先有耐性傾心事，有被愛既感覺
但都係只可以去到朋友